FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (54）IF icardi 光復香港

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

睇futbin都仲有十萬

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

更多巴Facebook Page:

ICON SWAPS 投票:

賽季目標投票:

Post頭Template:

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

是日貼堂

sumjaiws 好靚仔

光復香港 時代革命

回覆請用不推文

屌仲有50分鐘，陣間得番5萬

98k 了

要入多球呀

唔識貼文有無人幫下拖

話說派獎係咪轉左冬令

仲差一萬分先有4萬分好辛苦

130k放唔出

錯過咗一個上車機會

入game search個價落返去95k buy now
真係要mon實咩時機放

icardi差啲追到球單刀

Now 有無得睇，幫佢打氣

上網搵link啦

有

打氣中

唔知4萬3夠唔夠

同一時間同馬會 ea賭緊＄

Icardi加油

頭先利輸0:1 ， 有2倍

盤針左半格

華拉提真人幾勁
包皮攰喇，換走佢啦

包皮阻人發達

換走佢啦！

仆街cavani熱身

貪字得個貧
85k now

屌做咩交，自己射啦

收埋包皮

On9咁都唔射

換走包皮會唔會升返

宜家放咩位好 我果隻130k冇人bid

639

仲未放？

攻啦快啲tuchel

差幾隻

抽到隻碧基係咪唔賣等佢比人炒起做肥料算

仲有10分鐘

馬賽阻人發達

但係咪應該都icardi totw?

2球未必

夜晚見你話佢有正選 入貨搏一搏就跟左兩隻
多謝巴打帶挈

猜撚完未，老細買左4:0 波膽？

但出totw 包皮應該係end game卡

恭喜

應該收皮了

上年個張黑91今年應該貴

已放，多謝巴打

放啦

放左張82000都見到好多8萬

icardi無比人換走 可能有機會totw
二選一 想搏可以繼續hold多下

完

出左之後先放？

睇你想賺多定少

一出果下 你咪當ben咁 會谷上去 otw貴if少少

遲放可能蝕 賺住走就依家放先
下轉再入都得

但又比更多巴講中 真係包皮兩球

今個星期都有競爭，李城兩個帽

擺左一粒鐘頭先食住左放唔到
而家跌到6萬

125k有人買130k就冇 唔賣等機會算

跌番落去，如果無if, 下次再入
Fat fat

5萬放返都回到本既
不過擺下先再算

其實炒otw幾過癮 好似賭波咁

好撚刺激
遲5分鐘放已經唔同晒

遲左起身 放唔到高價

最慘係放左上去食死左一粒鐘

一個貪字 而家冇賺過 爽

而家放58000
賺少少算

If martinez入唔入得過？

遲左起身放得6萬幾

查維馬天尼斯究竟幾時出得貨

反而想知4球係邊個助攻？

尋晚臨瞓前，掛伊卡迪105K 6粒鐘，起身就賣左
48K入，賺少少都開心

4500慢慢放放晒

我放4000都無人接

48k入105k放
賺成倍都叫少少？

4萬4分希望夠
無時間踢多場

上網有得睇？之前有次差十幾分

屌唔記得左放多幾個鐘
set左一個鐘

笑死 包皮後上過呢到手足一棟

準備抽垃圾

電話仲未派彩？

未有

30隻86坐緊艇

sb唔撚派彩屌佢

Winter time

係咪冬令時間

派咗了

無既

我追返po 有人放到120K
我入左一隻咋 巴打

守唔住e2

賺50k 都少少

遲左起身賺得1萬

一貫結果
0 walkout
冇期望就冇失望

EA做乜撚啊

中左hw查比亞，佢同semedo點揀好？

咁辛苦E1 得張舒服

sb好似未試過中到好野，好邪

Ea:比3萬蚊你仲想點

Finally

想問問西甲Lenglet定Varane比較好？

召喚神獸，又要吸運

又抽垃圾

價錢已經反映左

最高伊巴

派彩 webapp都係搶唔到shadow

四抽 83*4
E1既意義到底係邊

富者越富

繼續中風

這些機會不是我的

上星課左金先有d好野

點解個po次次都開到咁柒

明明加密咗嘅嘢都俾人睇晒

咁我執個Template 嚟把撚啊？

中隻拉舒福特扯左半秒，原來已經跌到落四萬

屌，燥

得隻Kimmich，叫做有10k幫補

不得了

等你返黎執呀

Dont 燥，抽抽pack sin la bro

4萬都好啦 我得隻古天奴

古天都好過無啦

得隻卡雲尼

歐聯perin

Mobile app 最長比人soft ban幾耐
就黎12個鐘都未解

乜春都無啊

咪又係抽垃圾

你仲衰，walkout黎架

Ea眷顧

得隻83

屌你老母，兩包都81

中Sancho開心咗下， 但原來個價落到$5000

4包最高81

想佢出番啲易砌小小既sbc

4包最高得張CF->CAM

試左張scream廢明奴
食shadow 打cdm 唔set stay back
全場飛 幾勁

再問，有冇巴打解答奧燒個笠射要咩條件
試過笠過龍門，場波贏埋，英超人，都唔得

82

英超加L1 shot唔係空龍就得
唔走得場
唔洗贏

唔得試多幾次

萬聖節Payet有無食評

Mobile app個verification咩料

全能到仆街

施丹版送既pack
唔反EA 了

比我開到廿萬都好啦

多蒙特隻brandt幾好用 唔知幾時先有totw
有佢隻otw

Reus 跌穿200k

比人搶咗正選位

真係原來 免費會有好嘢

禁勁？打CM 4-4-2都okay? 想用黎換左艾歷臣試試

Okay阿 但另一隻cm /cdm 要set stay back

cls

痴撚線個個免費開好嘢

摸

好嘢又唔中
想買既卡個價又企得硬

痴線
個個打生打死為張杜奧巴
一野就抽中

你地d pack luck有冇咁癲

仲要吹得

想問下隻halloween bernard 有無ben yedder 咁靈活？

唉 照買基沙文算9數 個價企到咁睇怕都唔跌

打生打死 有張哥迪已經放棄咗 ，免費都抽得到 人生滿希望

好似玩緊唔同game噉，幾時到我

national pride pack 西撚到。。。

好地地Bid緊 卡 炒即食，本身賺緊2k 一張， 無啦啦成堆走出黎bid 搞到得番400 一張

If個隻打左翼？

琴晚睇波中場冇野做做sbc 竟然

IF?

普金

未用過Ben yedder , 不過算靈活 ，所以留來用，FUT pick 抽中

巴打有個好女朋友又中好西
係咪想逼死我呢d乜都無既毒撚

想問下reus 應該用咩chem 岩岩244k入左隻
利申pc

吹定唔吹 欠一張中堅 雲迪克 左面 文尼

執到張SHADOW，可以留比RIO

Hunter

新手想問踢rivals有冇得做莓想做scream奧燒

有280k想upgrade前鋒/左右翼有咩揀
諗緊阿古獸定美羊好
同埋應該換laca定lucas

美羊拿卡好勁

請問有冇if Doucoure食評?

代打聯盟服務十分廣泛，包括代打Wl服務，解Web App，上DR RANK 1，砌SBC
開設OZIL任務
Icon swap
頭一輪，視乎任務難度，數量定價

如有關於代打、ICON SWAP、OZIL查詢請全部聯絡:
Channel Link @hk_elite

E1果2pack mega pack又炒

想問吓華Dee 用家食評，想問吓佢走位好唔好? 打算All in 一隻主力前鋒，例如美斯牙朗，比晒啲波佢射，華Dee 喺隔離執吓雞咁，想問呢方面佢好唔好?

或者50萬Budget，有無邊隻前鋒做得好呢啲嘢? 感謝各位巴打

等緊位入
45萬先買

我課足咁多星期又唔見我有

insigne個價硬到

開game一路用 好好用 射波大大力 又跑得快

意甲美斯

唔好意思 想重覆問句
想提升技術。睇邊個youtuber 好

Boras bb

香港嘅話可以睇lui gor
佢已經連續3個禮拜30win

張萬性奧燒用落其實ok, 係2星腳差d, 免費野算係咁

始終綿龍都係中後場料
好聽就全能到仆街
難聽講句就冇樣掂

埋門差到仆街
係就熱狗果2隻
Lucas + son

請教下英超左閘用羅拔臣定黑卡迪治尼好

琴日搏一搏入左2隻icardi,啱啱訓醒原來升左，雖然賺啱多，thanks 巴打

三揀一拍militao

牙Sam 捉唔捉到Lui Gor 神髓? 印象中佢啲人入到禁區就係Fake shot, Ball roll 同埋fake shot 急停，其他佢chok 得太快睇唔明，可唔可以指教吓

而家65 萬喎 會唔會跌到45呀???

請問打352陣 最高速既CB應該擺中間定擺兩邊好？

2日前85

較drop back 冇乜分別

IF Digne 好用又保值

lui gor youtube可以search咩新手求指教

Varane

中

對唔對得住呢個價錢？

lui1201 official

60-70萬有冇可能
諗緊買if semedo+ if griezmann 好定佢好
打cam打st都可以 唔知放咩位勁d

今集都係咁玩，傳到入禁區之後就做依d基本sm或者純粹郁吓左菇再搵位射
我知道要點做，不過冇lui gor做得咁純熟咁好

想睇埋d有教學既片

睇緊 幾靚仔

Boras同Ovvy啦

84肥，1800左右入唔入得過

外國只睇Boras

Yes
靚仔，好波，英文易聽
其他不了

低過2000就OK
只少放返3000出去

Krasi 就當笑片咁睇, 佢D 反應真係好跨張

lui gor要睇直播
佢收起哂啲直播片無公開出黎
廢事比人捉到路

Rio 想佢食anchor 多d

係

ST位阿古路同美羊有冇食評
兩隻都係普金,定係儲son好

儲son

聽佢講上年佢季中之後開始愈黎愈難贏

thx巴打

咁唯有繼續炒卡

佢輸親99%都賴ea或者connection
但明明佢已經top squad

點解冇人置頂

今集射波緊要過跑
冇乜幾可放得甩隻中堅

同上集比今集先易放甩的中堅

要儲十個禮物錢先買到隻明奴 唉
無包開

姐係話阿古同美羊冇射波

我睇開sony, 點睇

Son買普金定ucl版保值d

比起son, auba唔識射波係真

咁阿古獸呢,鏝迷有啲想入

爭1萬嘅話買ucl囉

Doucoure打防中會唔會好鈍？
想試下佢or老母拍哥帥打雙防中

今集走位好慢好慢好慢
如果自問hold到波可以試下

已經忍唔到隻施素高
用耐左真係覺得成隊最廢係佢

Ssk拍哥帥啦
Ssk係必需

有冇IF賓周馬食評

都係乖乖地儲son算

紅卡抽中張doucoure唔用好似好哂咁

下 你咩陣?

你儲得快定佢升得快

有咩替代品

炒otw
風險高,回報高

普通例牌陣

轉433 3
Martial轉bernard

但boras出片慢

打開442
我打換左ssk 做綿龍先
馬仔有健康射trait，未必換

全副身家執左呢隊，之後仲可以點升？

咁都叫普通

一出有人max price buy now
45萬可能要到black Friday 先買到

打wl 來講我個陣算中下游

你未見過我啫

352大家點set 指令同戰術

有無人用過scream gameiro
之前用普通金個張好一般

成日跑跑下唔郁
啲through ball成日諗住傳到 點知佢又唔跑
但有愛 用緊

賣走左bernard 用番mane 算

I maen砌陣嗰個陣換433 3
入場都可以換返442

Martial 3星wf
Bernard勁好多

兒子用ENGINE 得唔得? 定係一定係HUNTER ?

巴打我果隊差唔多, 14win收手

2 rate un吹pack

I LOVE EA

抽到DDG , 原來得幾萬蚊
不過終於換到龍，但kapa 其實都算ok 好用

諗住跳樓 個個陣咁都叫普通

冇錯 14w邪教

我反而覺得普金除左成日中柱都無咩問題

諗住打包IF基沙文同son
但暫時得90萬幾身家
唔想一次過買哂清袋
係咪應該買IF基沙文先
佢之後會絕版同佢個價應該企硬係45-46萬度？
Son就一路都有貨可以遲d先買

我之前都係廢陣
up完隊波都係得14w 冇分別

Same
一連勝一定遇高手比人大炒幾場
浮浮沈沈咁keep 50 win rate

Cls

我都覺得一般 , 可能我鍾意標波
之前用哥列斯卡 迪莊 回得快
轉身快 派到牌
我理解點解會話ssk好用既 , 但唔係人人都岩手型

同問

我自己用engine ，覺得啱我自己多啲。

覺佢無咩身位

今個星期冇歐聯 個市係咪應該唔會再跌
而家自用入貨好時機？

都得
自己試吓，最緊要啱自己

不過建議試咗engine先再試hunter
因為hunter貴好多

大力神再上係咩?萬聖費明奴?

同類型係KDB , 費明奴 都得
可以係SON

如果要遠射就KDB，唔洗遠射全場飛box to box 就萬聖明奴

包皮正仆街，永不錄用

對得住 用緊佢同拉膠 唔捨得轉其他

如果唔換Rio，佢拍VVD 應該係最勁普金中堅組合，睇Seth 都話幾難對付

拎住隻萬聖費明奴.. 咁快跌左10萬 ....

見到vvd 拍walker
根本過唔到

我屌呀點解得e2 ? 明明訓前睇4萬4 係e1 差3000分

抽中奧巴 應該早啲賣好啲留下用住先 依家個陣用緊耶穌
定儲多10萬換兒子好？

你幾點訓 ? 又幾多分 ?

45000都e1

用緊 3-4-1-2
留名

遲d換baby rio拍華拉尼定VVD好

我7點訓，不過4點幾4萬4分之後掛住隻icardi 就無理佢

求問 萬聖費明奴 仲會唔會升番.. 唔會就放Q左佢先

其實traits寫住CPU AI Only)係咪對自己個隻人冇用？

頭兩日抽到應該即放啦

得隻馬迪屌你EA垃圾驚
跟巴打買icardi 都賺幾皮

拍VVD

SON 打攻中如何? 定要踢ST 先發揮到神力 ? 尋晚玩左幾場 做ICON SWAP 任 要做SUPER SUB 發覺佢射波係好好 但唔算好靈活 係咪唔好拎佢黎扭咁多?

所以窮撚真係要換rio
怪返舊錢唔洗買其中1隻
普金嚟講，BB Rio應該只係廢過vvd

感覺仲有得跌50萬先入

佢一定唔會好似矮仔咁好扭
但用佢唔洗扭咁多，有位即刻起腳就得

Son控球第一腳好易推順+擺岩位
專業射手

放st,佢今集根本就係bug既存在, 拎完波fake shot, heel to heel,一射就有, 俾人地屈左好多球, 拉都拉唔住

上轉下 算唔算有upgrade
右閘有冇啲好似mbabu 咁性價比高既人？

冇
Mbabu真係抵到爛
Semedo同walker都貴

我開頭都有呢個疑問，用佢同militao + ster gun
又大隻又快,我覺得vvd之後係佢

我352 son 打功中 但係stay forward
成日fake shot 空曬
兩前用reus 同lucas
試過曬
Son cam 最好

最強普金中堅 就係 varane+vvd

你上面隻konate換lucas,已經係upgrade

同問，肥係咪要4大聯賽？
之前入左荷甲一堆1000蚊

我都係352 諗緊佢踢CAM 定ST 如果佢踢CAM 我就用JESUS LUCAS 打雙箭頭 如果佢打ST 我就諗緊用邊個踢CAM 而家買普金明奴又唔抵 過幾日實大跌
巴打你食咩CHEM

其實ssk係咪改弱左？我覺得而家唔好用，好笨

5大,靚國籍

鷹，買唔到hunter 用住先

IF Doucoure大家會用定賣?

咁你前面果2隻咩黎先
包皮屁馬咁款緊係冇所謂

但係militao Alisson擺係度 好似好on9

真 初頭買翻黎覺得好勁 呢排開始覺得好頓 寧願用多d錢換左做簡迪

好似我咁 我鍾意放狗
前面咪擺隻快少少 放到咁上下 SM幾下
留返後比隻SON FINESSE 毫無問題
47場入62球 全部DR+WL 暫時為止

Reus 同lucas
352 個cam,位其實係最前
似假9 兩邊reus lucas 跑上去 傳到就有
傳唔到自己fake shot入去

同路喎

hunter for sure 上集先會加engine

同簡迪比又唔公平，簡迪係top 3普金防中，價錢都差好遠

聽講幾好用，試下佢，順便出食評

仲有邊兩隻

仲諗緊RIO 定 謝拉特

不過我係4231 拎佢打cam

一隻kante換到一隊ssk
有錢就唔洗用ssk喇

當然謝老4，有愛
打機緊係揀隻鍾意既，輸都開心d

就係知同價位冇野啱自己心水可能我廢 見d高手都係用sissoko 但係自己用唔好

冇BOOST 到傳波 比唔比到靚直線?

我抽到個陣都得番70萬左右

正常唔會話特別靚

謝拉特真係for有愛先會換
如果你要實用就唔洗諗佢

當然 有愛>>>>>一切

真係用得有d差
不過夾唔岩手型無得勉強
無話邊隻一定最勁一定最廢咁

買咗預備打cdm

諗住好耐 最終都係揀pep + rio

用rio 拍 vvd

呢個已經係最理智既icon swap 選擇

放棄巴哥了

我自己用過allan 係幾好
對過pogba都幾勁，不過比上年係差左

g8 只能打cm 除非玩開41212

我中左張紅卡
但用左下都係覺得Ndombele otw好用啲

說好的車迷呢

車迷一定要揀巴哥
如果唔係12月打後一定後悔

咁大鑊
仲渣過ndom咁佢都好渣下

啱啱先換pep 頂ssk

又覺得唔錯wo 隻pep 係單薄d work rate 靚過ssk

入定杜根夏神
星期四等升爆

尋晚爆左65個
得隻達屎行左出黎
其他乜都冇 公平咩

哥帥真係好有驚喜
攞嚟純防守純對冇問題，傳波又唔錯
有時都會有少少icon神力吸走到個波

個gp 同打法唔容許

我知巴哥drag back 都慢到仆街個時我會好燥 WL 8成時間鉛 再鈍d 真係玩自己

rio vvd 正路都頂到toty 後

前場好快就有怪獸special 卡replace...

玩控傳個custom tactics點較好 調黎調去都好差

車迷在度
一定換巴哥，我呢少用sm既，好需要巴哥呢的在前場定波

點解ea 要我上elite 最後一場對pro player

上 youtube 打 fifa 20 352 最多人睇條片
睇晒佢 講得好清楚 tactucs 同d 位要咩人
唔識英文就難d 幫到你啦

打乜？

遲下想用de jong拍帥

遲下想用de jong拍哥帥

睇nick個review大隻佬來講算好靈活, 我本身都想換rio, 但其實上集撚過佢隻prime, 隻bb應該俾唔到咩驚喜我, 所以應該都會奴隻巴哥, 隨時好似上集fb ibra, 用到end game

All in neymar 值唔值？

而家入定LKK OTW, 星期三放走會唔會賺到呢?
國米有週中比賽

如果 花屁 算係值得

一般週中唔計totw 不過on9可以照炒上

我知道週中唔計TOTW, 但係外國班鬼, 一樣照炒

Ssk屈大隻 唔好用佢標波 佢l2自動tackle個範圍好撚大 成日一野撞開人 kante就係屈死lur推走粒波
用開佢兩個便防中 掃波掃到好爽

呢個好勁 恭喜你

on9講個市 唔好誤會

做左幾多包

德國盃 打Hazard前個隊
星期6仲有場

上次隻pepe係啟示

無話週中唔計 係歐霸歐聯唔計

all in 得屁
想知今年有無上年咁勁，如果無我打散d錢買幾隻算

夾夾埋埋 應該都有30包

巴哥用到完驚

唔奴照買

All in曬唔值 但如果你基本個陣有返咁上下人腳 （正常meta陣 eg ben/ son/ ssk呢啲）都幾值

本身用緊4231 幾順手...
除左遠射, 萬聖綿龍應該勁過隻ICON謝拉特
放過萬聖綿龍打防中, 帶波上前好好用, 唔易比人拍甩, 角球又頂得
(最近用SSK行幾步就比人拍甩)

但CDM 依個位就算我UPGRADE左都無咁明顯

而家75K 入一隻當玩下, 會唔會太貴?

一定用唔到

Jj插沙求問點改得10皮

SB第一次有walkout IF國米ST

我覺得貴 講真 唔係出之前放

已經算係賭博 唔符合我投資原則

麻麻

下一步應該點upgrade?

有800-900k砌隊 打算砌隊ben爺法國朋友隊 想問下中場咁砌好似冇冇乜攻擊力有冇巴打可以介紹下有咩人可以用 同埋ben爺otw依家入係咪不智

用緊 覺得幾好用

儲多20k 包皮就係你既人

打錯 係200k

4個人應該夠攻啦 試下排 4231窄 前場多啲打1-2 直線

1.5 Mil 左右筆直
有咩打4231 中間CAM

攻中可以用萬聖節皮耶，左翼用法甲Atal 5星腳更好

其實我諗著開賽前放走佢就算, 不過可能賺得幾千蚊, 好似唔值, 都係放棄

有無其他投資呢? IF卡?

其實已經90速既球員仲洗唔洗食速度chem

我都想問
全副身家得240K
淨係想炒到夠錢買SON
冇乜頭緒, 近排都係夜晚試BID平84肥再放賺少少
唔知幾時先上到SON

一睇個名就知凍過水人腳技術都俾佢屌打

就係我賣左包皮先有錢砌

更多巴點睇Zanetti

皮耶有冇食評
同埋入otw ben爺定if算

好似資格賽贏左lui

stay back閘用7 chem telles定full chem mendy好
我驚mendy呢d隨時急跌

點解要放棄包皮

係囉 otw ndom氣又冇 俾波又差

我呢隊波應該換咩icon swap實用d

食Anchor驚比人放甩

點upgrade
做緊謝拉特Icon

琴日贏lui哥個個好似

因為用緊垃圾隊上星期先抽到包皮 打算賣左換隊

mendy大隻又快又好撞, telles太多stat傾向攻擊果邊,唔岩stay back

4,5皮依家算得係乜錢,跌都跌左啦

個市靜到......
再唔出sbc ea等大把人棄game

Rio啦

84 肥咩國咩聯賽1000 蚊 任何時間走都有得賺啦

Wl幾點完

入場你邊隻打左邊? 尼馬?

皮耶我食deadeye 傳波射波都勁 curve 夠高 冇finess shot trait 一樣係咁入
缺點就係唔靈活 淨係做簡單skill move
自用Ben ya 比我就if 算，同埋遲d 可能出potm 張otw 都唔會升

揸住隊辣殺波差1win先上到14win
最後三場比支那人用包皮屁馬臭G花式強姦

去完廁所ea 就整個超級守門員黎

今晚halloween 好大機會出隻LB sbc
因為到而家都冇呢個位既halloween卡

整個azp lb

If griz lw打攻中 之後有錢可以連mendy varane
加美路 st拉邊

如果有錢緊係入otw 佢而家法甲屈機 再if一次一定唔止呢個價
就算唔好彩大傷85嘅數值都好好洗 當普金自然跌錢囉

冇喇喇會出多隻?

上次都2隻 今次得1隻
起碼有1隻未出啦

係出都唔會今晚出呀

有無巴打換左奧雲
用唔用得過？

英超邊隻防中配SSK好？（冇＄買kante / pogba)

唔該巴打
Ssk加doucoure會唔會好純定用簡迪會好D

不了 唔係佢唔勁 但閘咁平

屌你香港人打機無品到 已經讓撚晒比佢射 唔撚入就讓返人射啦洗鳩人地時間

上轉一共3隻
milner navas hulk

If ndidi

點解唔會今晚
今晚照計應該最大機會

今朝入左堆馬天尼斯 12K

差唔多啦 今晚一隻 正日一隻

Chip shot 爭一球
之後個場chip連續3球中柱
EA

玩咁耐最鳩屎除左大陸人就係隊波名有hk既人

有冇人知邊度有得賣coin，想棄game

包皮要擺st

閘真係唔駛用咁貴 用得好 5k 同50k 個分別已經唔大 只要唔慢

當然辛隊prime 係正既 但任link黎講icon 閘反而無咩優勢

If benzema 打唔打到cam位？

追唔到
有UCL卡阻住搵唔到IF

有冇巴打一齊解神秘足球10助攻

打sb有無小技巧 佢地防得好痴線 射波都無空間 打開世界級

St/翼都得

傳奇 易打過 世界級

上年膠刀都用到moment rivaldo
巴神十一月尾有，無理由唔奴

Wl用唔用晒佢就另一件事

出sm
電腦會間中硬直

是旦入有腦既都入去為左解野

不過希望入去既都識off side trap + 移龍

古仔打Cam有無巴打都用緊
有愛但好似唔夠勁

我4222,Cm ssk + ndom 面對半大巴想嘔血
打算keep ssk 拍firmino ，一搶一攻

Doucoure 我未用過 但聽親都劣評如潮
有錢當然ssk 拍kante la

就係見到自己人咪比佢入左先射極都唔撚入 做乜手撚

上定下好
點解哨牙蘇今集咁平

點解嘅

仲有呢個 不過唔夠chem

其實係
因為線上未search到人我先問下

用open up fake shot 必過

Skillmove?

電腦下半場好似遲鈍咗好多咁

RB 啦好嗎

慢慢嚟就得 入到禁區搵位鳩射

出左好多SBC啦 今年已經多過上年

不過全垃圾咁解

最尾9場贏兩場就14win都要打到last

因為世界級係拍大巴
傳奇係同你對攻
自己試吓就知

中左隻totw Goitom

玩德甲買完reus好似已經到頂咁
我知son messi個堆meta更勁，打wl俾佢地屈禁區外屈到傻，好鬼辛苦
但自己唔鍾意用公廁卡，搞到已經無咩目標upgrade咁
可能唔打wl住了

點解唔照打
周末打下WL , 閒日打少好多DR

我應該入場玩4231/41212（2）
尼馬左邊/前鋒

cm放直線俾邊-->cam/lw rw入到崎角位fake shot stop-->x俾番12碼點-->入左

Messi係公廁卡

儲下錢上啲勁icon/等之後特別卡

今年d sbc真係無隻吸引 貴到死 仲要廢

Kante->if老母->if ndidi ->>>>>>>>>>>>>if doucoure

If doucoure真係唔好用

想要fb托柒出果陣無錢砌

假如DR結算個陣得730分 唔夠750 下星期係咪會計D7？

我廢，14w都要廿幾場，即係打哂咁濟
又無新卡撚，又辛苦又悶
dr求其r3抽吓硬吹算

咁我即係要係街邊去廁所

Kante the best?

利申：純問 上個月一抽到簡迪開心到彈起 好撚有愛

入到去 應該醒水嫁啦 上次同另一個刷 2x 比2x
btw 我想問 ozil 個任係要chop 射定粒射

王宗堯

貴還貴，我啱啱wl印象中都撞過3 4次，仲有包皮尼馬都係
reus一兩次都好似無
你知隻驚幾多課長

有冇86payet 食評？ 會啱會好過ferkir?

icon有排儲，係等特別卡啦

巴打點用佢 我都覺得麻麻地 係傳波好過ndidi

都差不多變公廁
今個禮拜WL起碼對過10次messi
Son仲離譜 20次都就黎有

成隊波都唔夠換Messi一隻腳 gg

王宗堯都有睇fifa post

公廁
Son>reus >messi>麥巴比>尼馬

D人話佢有玩UT

美欺一射就入 對親都打到灰

The best定議個個唔同，但Kante係普金top 3一定冇爭議

會唔會比佢攻死

同埋今版中好野既機率好似高左 呢度d巴打好多硬吹都中meta卡 以前邊有咁多

睇隊揀，見到全隊80-82 普金咪打傳奇，見到夏殺美斯咪打世界

唔會，好易守架咋
唔好標，‘降’住佢一陣佢就會傳失比返個波你

純防中計我覺得ssk 已經係top3
同kante 冇2x 萬差距咁多

我同你地係咪玩緊兩隻驚

依家我信了

我仲係用緊reus werner lucas呢的
冇mbappe neymar messi任何一隻
上到20w 已經好大阻力
但我覺得自己技術再執好的可以上e

推一推

平民卡 英超隻JOTA好好用用佢入波仲多過耶蘇

[引戰][非利迷]

點睇明奴唔係5*sm?

今晚整場fldy?

上週打到好沉 要同勁人打下

係3x萬
有愛，所以第一隻貴野都要入kante

逼害我利 之前古狗係利都係4星 一走就變5星
文尼值得5*wf salah 值得更低rating

呢個上集已經係
好多ea員工/打手

大把人唔中匿埋喊唔po上黎啫

同意

我就成日唔標，但都好易比佢禁區頂起腳，職業級都踢唔贏

我今集都係靠佢開荒
真係好勁 又平

未知 你見我on 可以ps message我
我有時係掛機 但我都係金一料咋 唔係咩勁人

最大問題係打親我啲人都中鉛咁

If mane好似幾正

謝老四都值得4*wf 唔明點會整到咁弱

我成日諗係咪我隊波D防守球員既問題，好難搶電腦波

個價

Bid緊

真 3*sm 係合理 但3*wf 真係講唔過去

成球幾野梗正架喎

仲要咁少貨

我打落職業級好似仲難過世界級咁...
啲人成日中鉛 傳又傳唔到位 射門又中柱咁

呢張應該要置頂

拎住1.6m諗緊買messi/杜格利殊/if mane+scream firmino利申：利

巴打隊波點樣樣？

cdm黎講Fabinho or fernadinho?

Mane

ssk係邊個tier

早幾日見你po過 痴線

Top 實力唔會差Kante太多 值平10倍

唔知古天樂有單咁嘅事件
希望明奴有winter upgrade
上年rashford 無啦啦up左
打得一場好波

王宗堯男神巴打
打個招呼先

btw想知pogba係邊
而家ssk if老母
諗緊為左ben爺要ssk kante定ssk pogba

想同王宗堯瘋狂打friendly

猩猩平時屈我機已經屈到無乜挑戰性

想換麥迪巨個位
20k

200k

艾歷臣

If doucoure 用後感
唔可以拎黎打防中 佢成日唔識番
但打攻中唔錯

diu nei 咪五五波

好彩add親都係skill move上乘既巴打

上定下好

呢招真係唔識防，2隻電腦中堅成日走漏俾人入，wl同dr已經俾人屈咗好多次，但自己又屈唔到人地

今年冇左自動防守，中間好易漏人，轉都轉唔切

我係成日比人推橫推過射入
對messi 真朗 尼馬完成跟唔上

Kante一定好過pogba，今年pogba弱左，應該係好得ssk少少

係咪要準備定black friday

講緊幾時?
尋晚DR 有個巴打一開波自入兩球 跟住我知佢刷任 之後比佢 L1 射波2球
跟住佢又比返我刷 返2球 之後佢拎住個波等完上半場 下半場我拎住個波傳黎傳去等完場 跟住佢走左場 想同返個巴打講唔好意思 我係咪唔應該咁做?

對呢幾個係tackle中波都彈返落佢到就空哂射入

今隻d中堅真係好膠，明明已經一幅牆咁擋住人地，但都可以閘唔停個波，然後唔知點樣將個波彈翻俾人地單刀

不如置頂 我上好多個POST 講左好多次352 踢法

應該係佢放得太耐冇動，自動彈左

ea要壓止炒風？

eoae 都出埋，冇fb喇啩？

佢整平啲 就比人炒起啲價
咁不如自己整貴啲回收返

我猜左一陣之後佢有郁呀 想搶我個波 但我又唔想輸比佢 又唔想真打返 因為我都做緊ICON SWAP 任

廢托退咗役啦，ea無版權，想出都出唔到啦

西甲打4-3-3 用緊william 做ST, 轉唔轉so9好？？

而家冇野好準備 除非你唔打幾個星期 簡岩TIMING 係PRE-CRASH 之前放左D 值錢野就得 跌完入返就可以

話時話今集仲有冇duplicate glitch
暫時冇中過勁硬吹卡 未試過今集得唔得

Tonight play？
唔喺香港幾日，要打返真人練吓

佢唔是出嚟say過sorry咩？當然巴打們收唔收貨另一回事，記得佢msg人好串下。

人地講緊Walcott

Icon swap d任唔係要贏咩

你地好似講緊唔同人

防守黎講Ssk係vieira下位 普金冇咩同類型取代到 好難比較
Kante 就一定top3防中 但同類型allan都好好用 防守冇咁勁但好扭啲

置頂嘅原因應該係王宗堯

大佬你想玩得勁
中堅要仔細手控架 唔係單靠電腦
L2 JOCKEY MOVE 遮線遮得好 佢傳中失敗率好高

唔靈活，重身，好似自我中鉛嘅矮仔，踢得好辛苦，但古一招係幾Work，有愛都唔洗正選啦，買隻普金皮幾嘢後備落場出古一招有時會救世界

要唔要入定rare金人或者肥料?

你唔控中堅都好 都一定要控防中遮線 防佢cut in/ 落底地波傳中
特別呢版有招係進攻方底線等前鋒回撤個下 自己中堅唔撚跟波

通常如果我自己都刷既話就打和算， 如果自己唔洗刷就點都要贏

係喎 可以呀 買D 廢金 入左倉

係喎屌，炒晒車添

依家係我走去控閘防人地cut in，但電腦中堅就自己漏空中間俾人射

Pobga個模組好靚，大大份又腳長，同埋後上攻擊力比sisoko高，但我認為唔值咁貴

屌被fake了

Ben爺張黑卡 等佢完左先買會唔會好啲

咁快準備，之後又toty 又早1個月準備，新年又早1個月，futties又早，tots又早 咁咪成年唔洗玩 等到6月先玩

你地刷sb刷傳奇定世界級?

好 開game同你打和個場 家陣應該已經拉到好遠

完咗咪絕版，咪會升

下年出fifa21 我都差唔多準備好

無錯 所以享受FIFA 就可以了 用自己鐘意既隊挑戰WL 贏到幾多得幾多

笑左
成年都要賣隊成年唔打WL

我唔係好叻，但去到嗰d位要作取捨，寧願轉控cb追返對面後上嘅中場，或者遮定線減低直接入球機會。

準備好錢？

唔會啦今晚你得嘅話話我知

明奴值得5* SM嘅
迪布尼之前訪問講過其實好多球員都做到FIFA 入面啲5星動作但教練嚴禁佢哋落場比賽玩花式。明奴今年落場都Show 過幾下5星花式，睇吓季中EA 改版會唔會好似Rashford 咁Upgrade 做5* 花式

明既
所以閘都要控得好 同埋勁
盡量唔比佢出波
中堅揀隻防守數值高D....佢識自動TACKLE

大家快d喺倉底搵吓德甲銀銅人

本身用緊佢如果放佢後備就想upgrade上IF基沙文

Sam哥受唔受打

由隊德甲轉意甲好無?

其實刷真係預左輸, 有d仆街係你自隊左2球都唔比你做任照打尻你
輸左但做到任抵到爛

門前5-6tap in 都比達救晒真係唔識玩

文尼5星腳

唔會掛⋯⋯

開console成鳩日bid完d嘢去咗unassigned度就石沉大海，俾其他卡擋住出唔返嚟，明明唔撚係duplicate，要到清走上面d卡先浮返出嚟，反而app可以直接send to club，ea真係好撚on9。

如果有巴打有辦法處理唔該指點下。

SAM GOR下一隻重點upgrade球員買邊個?

有無人有用HW PAYET
有無食評

利迷要求所有利記球員5星SM5星WF

今晚啦

琴日有條友又係咁
但互入 4 5球佢就走左 最後無計到

Lenglet換varane

我係例外果個

搭單問個cm位除左kante之外重可以用邊隻
馬度迪？

仲以為你儲緊錢上尼馬

猩爺話你好扭得架喎

已經計埋你

得屁馬會落場玩花式都冇一個教練禁止到佢玩花式

玩住bernard先
換完varane先再儲錢上尼馬

做咩咁貴既

所以年年都要傷一段, 花式過鳩人過得咁串, 係有代價架

點先連到
世三，son，沙拿，基士文，拉膠

屁馬，兒子，列奧斯，丹比利四個塭三個一隊會換邊三個？

再upgrade 應該點up 好
唔捨得拎走利雲
賓爺紅卡
是咪儲icon 已經最好但有排儲

求教咁多位巴打

維度換otw De John
定係
儲多少少錢買兒子好?

451？

son
hazard ssk moura salah
griezman
mendy ramos lenglet taa
ter stegen

PAYEY好唔好用

Modric 係咪已經唔入流？想賣左佢收返少少幫補下

玩德甲唔用reus?

想入呀，依家仲低位但係就要唔打翼轉41212
打慣有翼怕唔識打

DE JOHN

又自己加鹽加醋

巴打對波好勁但Mendy好似麻麻

你係咪skill move好勁個個巴打？

真係唔識守 入到波但場埸都失雨三粒

我有隻untrade
原本想用佢夾 Ben 爺
用左兩場打消左個諗頭

Sam哥都唔識

今集好似啱你玩 draft俾你炒

我都係巴打suggest 未用過

好熟面口，好似係拎過冠軍個個連登samgor?

今集冇啦冇得好似上集咁鳩扭lu

De john勁在係邊

見過sam哥打，skill move勁到溜冰咁

嗰次因為lui gor同shing冇玩姐

巴打隊波點既樣？想跟

0中場

今集仲未對到sam gor

Sam 子DR/WL 今集有無撞過佢哋兩個?

依家咁

有冇咩baby icon勁過mid/ prime?
Zola??

有冇 88 RAUL 食皮

要cm嘅你moura轉埋ndombele囉。

你係咪都係爆機隊

隻左翼好唔好用？好似好好J咁

勁，巴西嘅話屁馬之後就係佢

sor 肥花兄 上場game 4 draft 求勝心重得濟衝鏡full replay 左

無心 鄭重道歉

上場都係屈卡 明顯手牌強過你

或者kante同pogba都得

巴打今晚受唔受打場fdly?

都係neymar messi呢啲

無嘢 我果場都打得唔好

利係原罪啦
公道講，文尼無5星腳好正常，EA 唔會因為你用Weak foot 入過啲靚波就比5星腳你，英超官網有得睇每一個球員數據，睇到佢踢英超以來入咗幾多球，幾多球用左腳/右腳/頭都睇到。

去搵下Son, 676, KDB 呢啲，左右腳入球數字好平均，但文尼明顯側重右腳，沙拿側重左腳情況更明顯。所以公平啲咁比文尼4星腳合理，沙拿要2星腳先啱

OUT TOPIC 一問, 卡路士好唔好用?

唔係個個都咁記仇

識自動閘波，價錢又唔貴，性價比高

又咭鳩猩爺
係咪有交鬧

係咪一定要if / otw 果隻

diu nei 最錯就做左d 你對我做既柒野 用係其他人身上

肥媽: 又唔道歉 !

好想入if ben爺同明爐
但係又驚到今晚又跌到仆街

驚咪今晚先入

上個po有人話過王都因為閪過人俾人放左上ut post
最尾俾人發現真係佢

綿龍唔知你講邊 scream肯定有排跌

今集composure好重要, 低少少都會發波瘟, 波都唔識傳

得閒fdly 啱啱轉左隊

IF 基沙文in game照打LW?
定打cam 而家450k好似入得過

文尼梗係唔應該5wf
5星係講緊兩隻腳用波射波力量同準繩度都差唔多嘅雙槍將先配得上
全隊得啦啦啦係值得
上面條友就自己講利撚要求個個5sm5wf

就係scream個隻
咁你會幾時入if ben爺同scream炒

上上落落好快， 幾撞得
stay back 好少走甩人

得17w 想去玩draft係咪蝕硬

覺得會企穩500k 唔會再跌
儲兩個月去買應該就買到

你覺得son + vvd 轉 屁 值唔值?

睇開啲啦，啲人打完利嘴炮返到去又係用隻VVD 用到jep jep 聲

而家用緊Vidal
中左modric, 好唔好賣佢換de jong?
兩者邊個好？

In game係4231？

用住Untrade玩住先 有咩位可以執下？

In game 4231

好彩頭先63萬放左.. D人見你依句即刻賣

Laca好唔好用? 見佢72k有交易

D山定laporte好？

轉左驚你覺得慢同鈍

跌多d 等緊入

綿奴都要求5SM
MANE又話要5WF
唔係唔串得下嘛

d山
laporte 慢

係遲啲有rio之後會換鍠mendy

其實bellerin 呢d side back workrate H/L
係咪有upgrade都永不超生
我條右路仲要pepe 都係H/L
而家唔敢用bellerin

想用曼城踢法 K角位CAM插入再傳中 應該係set邊個陣
4-1-4-1？

無話唔串得，想你拎事實出嚟串，唔好打空炮

所以咪文尼4 沙拿3

我覺得而家都OK

唔明利迷做咩成日要吹奏文尼 眨低沙拿

明明沙拿到一兩季carry成隊利 文尼就上季開始踢得好

In game4231 想擺基沙文落cam 有冇邊隻西甲中場可以做跑狗塞返落LW位？

Reus 4231打LAM唔太掂 之前用if kai仲順

嘈交都等星期4呀
越搶口越中好野呀

唔好 你有Bernard 唔一定要上屁先 可以包皮夾賓爺

心思思想放隊波 今日放 定等星期五好

有個陣LF RF 夾住隻ST
可以包皮

左邊LM 用唔用sane好

驚有去無回

攻中都係等緊特別卡 或者推郤老上去

陳仔個位如果有錢就轉波叔點睇

咁唔該你地護航都拎番實際數據出黎
唔好打空炮

我琴日WL派win頭兩個都係咁，派到第3場先派到

完左scream 之後張卡會變成咩 啱啱中左張 gameiro 西甲黎講 勁唔勁？ 諗緊賣唔賣好

負擔唔起包皮
Joao felix/rodrigo/williams 點睇

352 2邊唔Stay back唔會好快冇氣咩?

想問下你地打幾埸先食一個球隊健康+60 ?

Morales

準備嘈交 , 返住工留名睇戲

今年藍卡真係無撚用?

引個戰先
Rashford 5星sm一定係deserved啦

低過80就食

通常WL 2場1張 DR 3場1張

咁用金卡 下星期買會好啲？

WL 2場最盡， dr /sb就輪換算

點解要等佢絕左版會升先買？

張野已經cheap到最低價都無人落bid

如果savic轉allan或者rabiot,會唔會好d?

綿龍係who

今個WL 41212 用BALE CAM, MODRIC DE JONG CM, VIDAL CDM
MODRIC今集感覺上無咩特點咁,係控住個波幾好,反而DE JONG用落都幾好,存在感好強,防守識自己出現, MODRIC 同DE JONG 二揀一我會揀DE JONG

抽level27送嘅英超包 見到walkout燈 比利時 興奮到以為係kdb 點知下一秒彈個cb出嚟 Alderweireld

其實真係一般
條友仔花巧過頭 , 又過唔到人

Vidal真係好正大隻佬撞死人

bale CAM

佢屈速過人仲直接啦
成日妹下妹下

跟左佢大佬普巴妹下妹下

唔知係咪想扮C朗 人望高處 C朗係曼聯個期又係好扭得
大家都腳長長咁
但C朗既觸覺 , 第一時間決定 勁好多
該傳就傳 , 該射就射
存在感極高

今季對亨克較剪腳比直線文尼
今季對阿記原地Tik 起個波Fake 對面後衛起腳(右菇方向+R3, 5星Skills)
上兩季對多仔scoop turn 後直接加速(FIFA 4星做呢個動作會慢咗，5星先可以做完維持速度)

唔逐條貼link 自己上去搵球王片睇
請出招，例如明奴邊幾場出Skill move 甩腳等等，大家討論吓，可能你說服到大家明奴只值3星SM呢? 係唔係阿哈姆太郎

唔該晒！‘泵’開人應該點襟？

今季兩次之後就要數到上兩季
真係SM王呀

綿龍4星skill

你咪繼續鳩嗡，叫你出招又淨係識指指點點，一啲counter argument 都拎唔出，低質反對派

c 朗係曼聯入球能力已經好勁
去皇之後再進化球王級
福係英超一線射手都未到

想問問大家打cm法國人
用ndom 定if doucou 好
進攻時留後的

唔知你有冇睇過尼馬, 普巴, 伊巴踢波
一場都至少出幾次SM啦
你講緊幾季出幾下, 想點

我覺得佢前排真係囂屎
波又唔傳 , 死扭

要場場出先值得有? 咁兒子係咪要場場左右腳各入一球先有5星腳?

睇錯轉德甲
用Allan同馬度迪啦
音樂比利有錢就換左佢，太鈍

屌你ea垃圾 app
㩒即買跳左去上一個球員

你地玩fifa會唔會玩到左手手指關節位好痛？
之前玩pc版用xbox手制都無事，轉左ps4之後左手食指好鬼痛

Martial 定Anderson好啲

平均一季一兩野SM
所以綿奴咪4星SM囉
佢值得呀
係你地話EA要升佢做5SM之嘛

睇你用法
MARTIAL CUT大位健康射有加成

福 我覺得係踢曼先優待佢有5星skill

而家fifa 5 star 講緊係尼馬 包皮 sancho呢班

一對比就覺得唔值

In-game係咪可以轉返433？

有martial 會好d
無pogba martial 條友攬晒進攻D責任
曼進攻太少人腳
賣走lkk 山神入得james 一個仲要隻pogba 玩野

有冇人玩過一排馬杜迪?
想拎佢頂施素高
踢4231 拍普巴 兩個都企得幾前
SSK唔係太岩手型

同意
福仔SM乜鬼丫

thx

Ozil 個任點解chip極都唔計嘅

mertens 吧

算啦，嗰隊嘅球迷係會將一個鍾意球員嗰幾下出色動作放大，我都認同明奴要多啲表現吓Skills 先真正無爭議咁值得5星

你果幾隻要串埋一隊根本無難度

佢踢法唔會拎到5*SM
一定要有尼馬, JJ奧高查呢D
真係周不時耍下人 , 又過到人先得
利記既明奴定位唔係咁 , 無計

下場皇馬對榜尾
仲要主場 係主場
皇馬今場贏既機會率超過十成
因為上場皇馬爆冷輸左
今朝jovic打比我話呢場一定會必seed入波證明自己有料

上車最後機會

想打死一世工定靠呢鋪發達？
機會已經放左係你面前
小弟已經all in左 2隻

各位巴打量力而為 蝕左齊齊吊7 jovic
唔好吊我

全game 第二右翼

睇用邊個，我用telles 同cancelo較回防可以打足全場

冇話一定要轉433，呢個lineup係4個做進攻，兩個cm/cdm，4後防，4231 4222都啱。

有無爸打有用

抽到mertens
幾時放好？

講真, 我對利球員冇任何負面意見
特別費綿奴哩D的確非常好駛好用
無名英雄
都覺得EA冇升佢RATING比較慘
不過以睇佢實際比賽
SM的確冇咁誇張有5星
當然唔係講緊其他有5星SM球員全部值得

但。。。佢有得出架咩

唔洗嘈啦，講真 ea 都鳩黎，唔通卡卡又真係值5*sm 咩

不過諗極唔明點解美斯無5星Skills, 佢係出到但近年少用Skill move 過人，牙朗都係近年少用Skill move，但EA 都死幫佢hold 住個5星Skills

all in先兩隻

一係好似rashoford咁踢曼

佢好似都唔係成日正選O咼

有球王馬係到 約域場都無得落啦

你講完我反而覺得OTW Hazard仲抵屌

卡卡應該要有狼隊西班牙銀卡咁快先真(Prime at least 96速啦)，但5星SM 真係好奇怪

睇utube 計出黎

小弟作為花迷就覺得 佢拎4*係岩岩好
佢真係唔係靠花式 係靠變速 , 轉向過人
睇咁多年都唔見佢用花式撚人

打DR/WL 一星期先100k 左右，幾時先買到Messi

見一次笑一次
EA對佢好好, 哩條粉腸一季都冇打足一半賽事, 成日傷

676係咩？

愛記個列查利臣Richarlison

請教各位

玩英超 st用緊totm pukki ,
換laca / firmino 差別大唔大？
pukki d passing麻麻 又得3星skillmove

留名 binc

廢到仆街

用緊Fabinho + engine
跑得傳得控得守得

Kaka 都已經俾EA整得夠廢

風之子 85 88速

附上真點youtube球王，絕密五星skill天才神童

If老母

純粹娛樂下大家
一個唔覺意引到罵戰就齊齊中icon

我當打兩隻sissoko 咁 同埋佢後上射波幾唔錯

頂你

話時話上個禮拜五罵完戰即日就出咗隻Mertens
可能真係有用

屌你

屌番你

又黎罵戰大法

英超進攻球員其實冇左夏神之後
我覺得只有zaha值5星sm

引戰

阿仙奴 Nichols Pepe 應該5星skill

mertens就滿足
起碼美斯尼馬包皮啦

support pepe 下年改2星wf

頭先都諗緊幾時出過廢托

Boufal我覺得都要有
不過EA無啦啦downgrade咗佢

我投金章安 或者奥袋

一定要飛過個龍頭頂先計數

好好啦
貪字得個貧

Ff 出硬benzema

毀痢安

引多D戰就有啦

抽到ucl馬度迪
2皮

Support

改埋finishing 69

加落Dribbling 度

De jong

夏神都唔係花式扭波過人
係碎步 +變速+ 擺左擺右

奧燒有無食評

定係我引嘅戰未夠大型

祝齊齊中好嘢啦，傾計唔傷感情

垃圾

唔使錢，收貨啦，但我覺得B華勁d

沙卡應該傳波99

我覺得幾好用

Def 49

希望小小引戰一下有助開PACK運

夏神有冇食評？見410K左右好似幾抵玩
想用Scream bernard upgrade

眼神防守應該幫沙卡個def拉到上99啦

不過我建議玩hybrid,德甲後防平靚正
Fifa19用過鍠3角同fut birth koulibaly
德甲後防有鍠3角果種靈活

基沙文今集好唔好用 唔知買普金夠定otw

係囉
提升速度算唔少
用落算幾爽
同埋傳波好就梗
射波都好左唔少, 射到應都澎澎聲
當然....一定要就佢左腳囉

沙卡唔駛搞啦
下季同愛9一齊898

有無巴打有icon 88 雷哥斯達食評分享下?

勁呀
免費87肥料
不過懶得做任

今季ok?

打撚死人

唔算大upgrade 接近同級

奴完30LV同ICON SWAP
冇咩野奴啦
正好有時間

更多巴邊隊球迷？阿？

試下唔好甘記仇？

直接Now

都值嘅 屁真係好勁 不過你點link

其實好用，同埋我本身cam係B華，又要就返個RW位....所以而家轉用奧燒，都交到貨。

如果B華出cm就好喇

難link 度唔掂

應該都照keep 算

真boufal廢啫 但係d skill真心勁屌而家同廢lin同一個level cls

一個扭哂
之後單刀埋門 射上太空

易做過清高好多啦

沙卡而家dump波衫+隊長章仲衰過當年gallas
不過唔可以怪晒沙卡
高層搞到隊波冇晒有connection with fans ge 球員都係死罪
冇人揀先比沙卡做captain

後備換出嚟其實唔差

即刻啦忍咗佢好耐
佢一嚟嗰季仲印咗佢

一係包 一係兩隻icon 433包住

廢，仲要假樣

Man9 Fred 有冇人用過

覺得今集唔使點特登換後備
踢極都仲有氣咁滯
尤其美斯

領隊問題

我用Lucas做cam
場場去到70分鐘斷氣呀

cam位成日斷氣

我覺得係睇你點守
我4222 美斯留前
lucas都頂到去加時
唔係去到加時博一博都唔會換人
後備而家得隻基沙文見得下人
一隻快馬後備都無

差300k買到middle Henry
好想課返半pack試試佢

Stay forward

Cam位係用邊隻都打唔足，應該係ea setting問題

隻draxler真係麻麻地
食Hunter都係感覺好慢好唔靈活

有冇師兄用過右翼費高？好唔好用？

Cls 用app掃Shadow
1分鐘3張

4222唔同4231㗎
4321中間嗰隻cam係會斷氣

我4222 ST回防咪等於4231隻CAM
一鳩樣 係走位唔同

連kdb都頂唔順4231cam位，加時要換人

真係唔同
你試下就知

我唔會打4231今集
D走位唔太好用
將一隻ST回防扮CAM仲好用
仲會走埋入禁區

我未見過market 有
巴打你幾耐F5一次

打4231 加時我隻艾歷臣都會跑到斷氣
成隊波用得最多氣係佢
明明體力有93

所以我都想試下玩4222，aguero, bernard, pepe, kdb邊兩隻做cam好

零課一個月買朗

練習技能個到有無得轉人
想操罰仔個陣搵個好d射，唔想下下都係Jorginho

今集d shawdow hunter真係出得少
我抽曬24000points一張hunter都冇shadow就得一張
咁難出不如取消chem卡啦係要搵多d卡款出黎呃人錢

4231 cam 99氣都打唔到120分鐘

想問下入到場轉陣點樣可以即刻有效果？
定係一定要等個波出界

隻totm pukki點解用落廢左咁多... 100kbugdet 可以買邊個打前

lacazete

啲人話廢

200k 有咩upgrade 方向
定留黎炒卡算

上面有人話廢都仆街 知得100k做唔到d咩
應該好過pukki？ 唔該巴打

可以免費奴隻zaha，免費來講好有誠意

買lucas 得la

真係要買，可以試下lucas，評價幾好

見之前有人用 以為幾好tim...

有無今集馬細佬食評？
好似好多人用telles無咩馬細佬

Lucas CAM用緊 定pukki打cam同lucas調位算？ CAM用明奴有d慢？

其實laca我自己覺得唔錯岩岩用完佢打成個wl
健康射幾勁
當然你對比son個啲就唔夠勁

佢好用定90大哨好用

幾錢買

我都覺得laca幾好用 仲好用過aguero同auba

1925000

多pro 用dalglish lor

Rich

Dalglish咩隊架之前 利申唔識

咁平，咪試吓先

我利！

要94先勁

猁

不了

我估係Dalglish 勁過90大哨，5星腳都贏咗

對大陸仔 full replay, eye for hk全餐是必須的

Lui 用baby 杜格30win

又死ser?打SB入唔到場

90 好過87
如果你有錢

各位ching
啱啱抽到mertens 想放
有冇話幾時放好啲？

係 但我會用baby慳返30萬
用落分別不大

我嗰陣用300,000都做唔到啲咩

我用緊拿卡 勁過pukki 好多
起碼左腳射到波

而家咩陣 我果隻係之前1.4m搶返嚟

6百幾萬點買

cm kante or sissoko
2 個都有

如果我係你 我會cdm用baby blanc cb再轉其他

有冇人用緊88RAUL, 有冇食皮?
想搵佢打ST

Baby blanc用過
麻麻

我用 食anchor好勁

我覺得佢唔夠靈活

好勁喎

真
未到禁區頂健康射好多都入

而家75k入會唔會太貴?

下轉上分別大唔大？ 定入隻vvd

星期五 有哂所有hlw 卡
到時會點冇人知

佢本身都勁不過

岩力水就飛死角

我上星期110k 入 成功摸頂

會有guarantee hlw sbc

100k budget
可以升咩？
諗緊lb if digne定robertson

最理想係呢兩日出勁既sbc，等我地成倉肥料出晒貨，到時渣cash再入過。不過硬係形住會蟹到31號

咁又唔知但所有hlw 卡都in pack

好過auba 唔會覺得跑得慢咩
利申用緊 zaha+拉舒福特 with 兒子cam

咁我唔買住 唔該巴打

岩岩望番隻auba 原來都已經跌左成十萬

可能唔岩我用 auba成日太快hold唔穩粒波

其實scoop turn係點做 睇完教學唔係好明

你唔好撚用添啊

4*SM既話要停定個人先出到，通常D人用fake shot(唔禁方向)黎急停個人，再出Scoop turn (Fake shot+左棍方向，通常都係斜下/斜上方咁拉)
5*SM就可以行住咁出，都係fake shot+方向，可以好soomth咁一野捽左粒波上前/第2個方向
有錯麻煩更正

留tg

下 ALLAN癲狗搶波 又快又牛得 仲可以推波上去再分

用緊，幾好用

Laca
Felipe Firmino Dembele
SSK 哥加
Tie 熱山 Gomez Walker
DDG

如果我而家哩個排陣, 左翼upgrade上去係咪萬聖巴西仔 / mane?

見你地話好難搶
咁岩又要用 禁左2分鐘

其實都唔係好難姐

更多巴有無入IF Alonso ?

我岩岩先入左隻
今晚試下先

有個大陸仔wl 12w想上14w 叫我讓一場，本身都打到冇心機之後即刻醒神入佢3粒（1 offside) 下下都eye for hk 之後先skip

90哨係另一隻前鋒黎 模祖完全唔似94哨
只會哂錢
用87杜格啦 性價比最高

Scream Sabitzer有冇食評？

我唔信會咁早有guarantee sbc

入隻vvd啦

隻綿龍一日跌100k真係正

又升返小小
想知幾時先跌盡 想入

Otamendi 好難用打雙中堅成日穿，但一打三後邊cb又大大舊好好撞

想入打b2b, 幾時跌

我目標價450k
睇個市，而家都多貨

德甲隊可以入手 全能到食岩chem咩位都打到 都幾靈活 但唔太撞得
不過德國野唔保值

起碼都星期四先入

前場一堆5腳打one two真係好爽

Scream Sabitzer食engine定食其他好？
Scream Muller貴到仆街

英超比德甲真係貴好撚多

有無巴打知點解用web版卡死左係login到

450 有d大貪 英超top cm 最多520到底

有冇人用明奴打cm 夠唔夠全能

食過hawk反而冇咁好用 反而食engine手感順好多
不過唔建議比佢食shadow/ anchor個D打防中, 德甲有其他好選擇

你地在邊到見到話30號會全部萬聖卡入pack，我上網睇又唔覺有

如果背籠接波係咪L2頂住就可以scoop turn轉翻入去起腳?見人用過類似但唔肯定係咪咁㩒

己入laca 第一場就入3球

1g1a有機會if嘅

Ben yender 炒唔炒得過

唔會啦 英超已經三個Hattrick

Icardi 加油頂住唔好比包皮跑出黎

真 仲有4隻

包皮if 應該2m

上年都係紫卡先叫勁

見D人貼LW 包皮

遲左入戰團 樓上個班黎緊應該瘋狂walkout

Ea今年明顯反獌啦

最後可能撚狗兩隻都唔出

有次荷甲hat trick 都唔出

𨳒個topic 我開都唔得閒開戰
又要搵第二樣

Icardi入頭兩球重要啲啦

Thz巴打

Promes
我諗尼當比利唔大四喜都好難IF

曼聯今年都西波，如果係嘅話睇下會唔會出LW

我果隻食左hawk用落真係麻麻地咁，家陣轉番用Witsel
我又轉下engine先

LW今個星期有美國隊長，點排到佢

有無人玩意甲？
米連高域沙域好唔好用

St 有 vardy

有無人試過對d 隊最後10 分鐘lag 到波都比唔到，之後仲輸埋

Sabitzer唔係打CAM位咩

我用左黎打CM
CAM位佢又冇4*SM好似差d...

唔關事
如果今星期冇其他meta人出if
Ea點都出隻大獎引你地抽包

數值勁，但係用落真係唔得
搶又搶唔到，射波又唔得